{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014970",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 베니호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数60個で構成されています。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 朝食が提供され、利用可能な時間は7時30分から9時までで、有料です。 ツインまたはオンドル客室を選択でき、家族以外の男女同室での宿泊は許可されません。 男女同室での宿泊が見つかった場合、退室措置を取り、払い戻しはできません。 オンドル客室は基準人数で2人と追加1人が可能で、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生し、チェックイン時に決済が行われます。 駐車場は地下に12台駐車でき、満車の場合は近くの無料公営駐車場をご利用いただけます。 スムーズな駐車場利用のため、車の鍵をカウンターに保管してください。 ホテル内の便宜施設としてはネットフリックス無料視聴が可能で、海水浴場とコンビニが徒歩1分の距離に位置しています。 建物の1階には韓国料理店とセルフ洗濯部屋が入店しております。 ロビーの横には電子レンジと浄水器があり、充電器とヘアアイロンはフロントでレンタル可能です(身分証明書の保管が必要)。 また、100坪規模のテラスがご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数60個で構成されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食が提供され、利用可能な時間は7時30分から9時までで、有料です。"
        },
        {
            "question": "利用可能な言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ツインまたはオンドル客室を選択できますか？",
            "answer": "はい、ツインまたはオンドル客室を選択できます。"
        },
        {
            "question": "家族以外の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "家族以外の男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "オンドル客室の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "オンドル客室は基準人数で2人と追加1人が可能で、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生し、チェックイン時に決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は地下に12台駐車できます。満車の場合は近くの無料公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にどんな便宜施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内の便宜施設としてはネットフリックス無料視聴が可能で、海水浴場とコンビニが徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "建物内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、建物の1階には韓国料理店が入店しております。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ロビーの横には電子レンジと浄水器があり、充電器とヘアアイロンはフロントでレンタル可能です(身分証明書の保管が必要)。"
        },
        {
            "question": "利用できるテラスの広さはどれくらいですか？",
            "answer": "利用できるテラスの広さは100坪規模です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 419
    }
}